你班大學生好撚丟架啊

話說小弟啱啱Ocamp玩city hunt嗰陣，我地成組人企係條街到都覺得唔好意思。

玩嗰陣組爸講依家咁多人咁憎香港既大學生，就係因為啲活動對社會好大滋擾
所以玩嗰陣都不停提我地唔好企到一舊咁塞住條街。

佢仲提到之前有一班大學生玩ocamp嗰陣on99就咁塞住左喺間舖門口
然後個店主直情走出黎屌佢地影響舖頭生意。

但係估唔到隔離個post 一班大學生喺大街到dem beat叫囂都可以有人狡辯話唔會滋擾到市民。
依家啲大學生真係痴撚左線

社會覺得你地後生仔熱血體諒唔鬧你就係人情，但係鬧你既話唔該你地就收皮。柒事唔好做比街外人睇啦，好撚丟架㗎。

利申：科大freshman

開錯台，屌